[統計]有幾多巴打要幫女朋友R蚊爛

尤其係夏天

正皮=有R開
負皮=無R開

R賓州就有

佢好鍾意我幫佢係蚊爛𠝹十字
自己死都唔𠝹

開心大發現

泰國女友

巴打真識食

我成日幫男朋友r痕